
                      La primera parte de la trilogía cinematográfica planeada por el director Peter Jackson de El Hobbit de JRR Tolkien obliga a las audiencias a correr una carrera de obstáculos antes de que comience la diversión.
        
            